文憑試 人生失敗者

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

收爹啦你

你個樣都係生到咁?

個樣好似中左輻射咁